[冇圖]懷疑個肚生蟲

屌，頭先大解完果陣，見到啲糞便有啲白白地色嘅條狀物
我果下冇特別在意，去拎廁紙抆，仲心諗唔通尋晚食炒麵搞到屙啲咁嘅嘢
但係諗諗下，尋晚食完嘅嘢，正常應該消化咗先係，點會喺呢到屙出嚟
果時先意識到應該係個肚生蟲

但係啲廁紙已經遮住左啲條狀物，冇得仔細觀察係咩嚟
不過上網搵過啲圖，應該似係絛蟲嚟
一陣就去買藥食……新年流流搞啲咁嘅嘢

精蟲嚟

捉返條蟲帶去睇醫生

成日食生嘢?

下世小心啲

飲西梅汁，痾晒佢出嚟

冇圖既話，你話係條大蛇都得嫁啦～

不了
其實有成蟲見到，下次影相畀醫生睇，佢應該都知係咩了

冇呀，我從來唔食魚生
不過有時會食buffet，個廚師切啲牛扒出嚟，我見應該得三成熟……其實我鍾意食七成熟多啲，但人地都切咗就無謂哂啦

可能只係金菇

係咪似咁樣?

上網google咗，都真係幾似，但冇咁長
慎入，後果自負

恭喜!

係呀，似架

有冇咩藥推薦？冇我就咁落藥房問

洗鬼睇醫生咩 藥房40蚊藥 1粒 清哂蟲

樂信除蟲素

一粒就搞掂哂？有冇邊隻有效可以推薦下？
我諗，而家出到成蟲，之前應該有產過卵，咁我啲內褲分分鐘已經污染咗
要買多幾次藥，畀內褲搞到感染多次嘅時候再殺多次

留名跟進

除左睇到外 平時有冇咩野病徵
例如肚痛 易瀉果啲

腸胃差啲姐

1粒就得 1次搞掂 40蚊左右

捉條蟲上黎，養兩個星期可以變蝴蝶（好似係）

方圓百里嘅藥房都冇開

咁我腸胃又的確係差嘅，平時都會胃痛，間唔時要食胃藥
但啲麵只係碳水化合物，好難相信係消化唔到，又屙返出嚟

咁呢排有時都會菊花癢，不過我以為係我抆得唔乾淨，或者痔瘡
成日放屁算唔算